警察其實都幾好

不如大家都去當差，養兵千日用在一時，下次再黎應該有多de變數

對呢方面寧死不屈
好仔唔當差 當差正仆街